澳門派錢r市民 支持，香港人派錢支持品客

抵你港豬折墮啦
一人一票變人人捐錢

笑

唔好忘記，邊個唔派錢

身為香港人 只可以笑你連澳豬都不如

不如遲d 區選立選60歲以下收費投票啦

區選投票收80
立選投票收150
套餐收200 抵呀 多謝政府

。

駁唔到

.